炒股狂魔施傅睇好2007同1038

跟唔跟佢入好?

狗股邊有得輸

Gun

勸你就唔好跟佢

點都好過智富爸爸掛

之前跟佢輸咗6位數，勸你唔好跟

hi
想問師傅大回調第2隻腳到未？

咁係因為聯儲局大印銀紙
施傅講過咁做係會強行將個熊市咬正返做牛市

佢8個月前根本睇淡
係最後柒咗唯有兜吓